# Задание:

Исходные данные - матрица смежности элементов, задаётся в текстовом файле, разделитель - запятая.
Число элементов допускается задавать хардкодом.
На первом этапе необходимо решить задачу компоновки. Возможные ёмкости контейнеров допускается задать хардкодом. При этом требуется сперва решить вспомогательную комбинаторную задачу - подобрать такие комплекты контейнеров, чтобы их суммарная вместимость была равна числу элементов.
Задача компоновки решается для каждого возможного комплекта контейнеров, на следующий этап передаётся лучшее решение.
Необходимо вывести список групп, с указанием числа элементов в ней, а также внутренних и внешних связей для каждой группы и для системы в целом. Также для отладки можно выводить состав элементов в каждой из полученных групп.
На втором этапе решается задача размещения. Следует выбирать монтажное пространство квадратной формы (или прямоугольной с незначительной разностью сторон).
Необходимо вывести схему расположения корпусов на плате, а также в виде списка - суммарная длина связей для каждого корпуса и для системы в целом.
